散戶大輪迴😂😭

低位當垃圾，升咗怕執輸，追咗回廿格，三魂冇七魄，輪迴又輪迴，還有多少回。

Ref. 朱門金句